入到u 先知道原來呢個世界咁多怪人

基佬已經係碎料 仲有啲by-sexual 屌你咩會唔會有啲咁噁心嘅人 又想屌閪又想屌屎眼 好撚核突

樓主

我小西 不小屎眼

樓豬未入u前係咪住山窿，大家唔好比佢知道有人鐘意sm，佢會嚇死

樓主中意一邊屌西一邊俾人屌屎眼

on9 sm 同by 我覺得sm 正常啲

關你撚事咩屌你

做基佬又得罪你

有閪唔屌 屌屎忽

"正常"

咁你有冇西比我屌呀
冇就比屎忽我啦 屎忽鬼

Bisexual
樓主不如返去讀小學先

sorry 小弟英文差 我改

緊急漏汁!

咩事啊

樓豬個名

樓豬HSU? 字都唔識串

ive

* → 。 → o → O → 口 → 口

又話自己入到u先知道呢個世界咁多「怪人」
ive都係u？

iu

即係個閪緊
個屎眼唔緊？
咩玩法玩成咁呀